{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004121",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 화개밸리펜션"
    },
    "text": "こんにちは、河東花開バレーペンションです。 当花開バレーは双渓寺と花開市場をつなぐ十里桜並木の中央に位置するペンションで、全ての部屋には家族の健康を基本的に考え、ヒノキでインテリアされました。 すべての部屋は分離型ワンルームになっており、すべての部屋が大きな窓越しに渓谷の眺めができます。 夏にはすぐ隣の階段を下りて渓谷で水遊びができ、子供たちのためのミニチューブプールも用意されています。 それぞれの部屋には個別バーベキューが可能にセットされています。 すべての部屋にシャンプー、コンディショナー、タオル、ボディソープ、ヘアドライヤーが完備されており、その他に最大25人まで可能な団体部屋が完備されており、団体客のための屋外団体バーベキュー場も完備されています。 建物の外壁には子供たちが好きなキャラクターや天使の羽のような認証ができる面白さがあり、さわやかな芝生や造園の中で素敵な物語を描いていくことができると思います。 たくさんお越しいただき、楽しいお話をお持ちください。 お知らせ 22時以降に入室される場合、ペンションまで予めご連絡ください。 ペットはお連れいただけません。",
    "QA": [
        {
            "question": "花開バレーペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "花開バレーペンションは双渓寺と花開市場をつなぐ十里桜並木の中央に位置しています。"
        },
        {
            "question": "部屋のインテリアはどのようになっていますか？",
            "answer": "すべての部屋には家族の健康を基本的に考え、ヒノキでインテリアされています。"
        },
        {
            "question": "部屋から何が見えますか？",
            "answer": "すべての部屋が大きな窓越しに渓谷の眺めが見えます。"
        },
        {
            "question": "夏にはどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "夏にはすぐ隣の階段を下りて渓谷で水遊びができ、子供たちのためのミニチューブプールも用意されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "それぞれの部屋には個別バーベキューが可能にセットされています。"
        },
        {
            "question": "何が備え付けられていますか？",
            "answer": "すべての部屋にシャンプー、コンディショナー、タオル、ボディソープ、ヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "団体客向けの施設はありますか？",
            "answer": "最大25人まで可能な団体部屋が完備されており、団体客のための屋外団体バーベキュー場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "建物の外壁には何が描かれていますか？",
            "answer": "建物の外壁には子供たちが好きなキャラクターや天使の羽のような認証ができる面白さがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットは連れて行けますか？",
            "answer": "ペットはお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "22時以降に入室する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 360,
        "QA": 405
    }
}